“Michael eerst, "zei hij hardnekkig.
"Vader eerst," zei Michael, die een wantrouwend karakter had.
"Ik zal ziek zijn, weet je," zei meneer Darling bedreigend.
"Kom op, vader," zei John.
'Houd je mond, John,' riep zijn vader.
